渣馬搵人代跑會點？

諗諗下
其實冇人知

屌,咪踢爆啦

搵隻馬代跑

唔係頭三根本冇人理你

睇下你出唔出名囉。聞說國際田總係會抽樣揸下個跑手係咪真人。用幾個比賽過終點個d 相做對比

大把大人幫細路報都係代跑

我年年叫d肯亞佬幫我贏冠軍

肯亞佬冠軍但香港人名

畫畫咩

下 真係喎